有火就冇POPO

多謝火魔法師

宜家消防一救完火 popo就推架水炮車出來 頭先又唔幫下手救火

正義之火會拯救香港人